獄卒曱甴正式登場！

芥蘭 雞翼將會在各大區域上演！

你點影的?

打犯打得多，未試過打良好市民

今日心情...好撚曳！

你點影的

你點..

東方日報啲相嚟㗎！

飛虎身型

洗咩包頭 老豆搵仔起晒你地底啦

屌真係gastapo，一撚樣

呀sir今日心情好撚曳

有冇機會係白警

裝束一致

恐怖份子

今時今日仲信有白警
會唔會天真左少少

希望唔會雞翼、刨冰同芥蘭D手足

膊頭好似有number wo
懲教係咪明刀明槍打殘人

我今日心情好曳

夏天刨冰興致高

［區選］藍絲散水運動，正式開始

應該用手都殺到人
唉

蒙面包頭?

ISIS

食條芥蘭腸胃好

fb 有

on9

一陣比人屌 發癲

咪就是

扑野應該好爽
I means 我屌佢

試過黑獄，比柳記加過餸、食過全餐嗰啲黑社會

我唔想connect 黑社會

柳記啲人陣間和你shop癲起上嚟就仆街啦

係咪剩係得我一個on99,每朝等開花

［中場檢討］係黎明行動，唔係黃昏行動

SC = Special Cockroach?

屌你老母恐怖份子

頭耷耷唔望鏡
似監犯多 d

美國官媒要你投票呀！冇理由投輸俾班三毛！

綠色foodpanda

準備生毒瘡啦

話唔定係監犯都唔出奇

無number無白卡
人型object

一講晒 有無配實彈槍？

無就祝你好運

冇速龍咁勁，但唔知佢哋做咩位

佢拉埋獄卒落水有樣好處
就係我地被拉既手足之後都要對著佢地
會日日俾佢地玩

專職防暴,希望無咁狼

推

又想賺 OT 錢，因住比d黑警推你出去死，
唔死都要吸番幾世二噁英

Special Cunts

用巴士撞埋去

睇路啦你地
得一百個人
popo 做賤野就會著你地啲衫
用你地嘅裝
然後屈鳩你地
最好就唔好蒙面啦
如果唔係比人屈完都唔知咩事

有人唔做去做狗

咁又唔係既，上頭調你去唔到你拒絕，識有黃既被人調左去
咁當然佢選擇唔辭職，都係抵死

整多隻雞翼添啦

恐怖分子

柳記打犯係daily routine嚟，日日都要打

通知美國議員制裁埋齊個懲教署
等所有懲教員工都屌爆依幾十個佗衰家

好撚大隻架

好好係監房屌下屎忽唔好係要出黎俾人屌

衝出嚟柒

恐怖分子嚟?

仲熟手過死黑警

係大陸黎都唔知啦

依班人心理有問題，兄弟小心。

同工不同酬，

美國做野

應該做第一二線嘅防暴

點解要咁做，係監獄入面就話大晒姐，出到黎ex監犯點都多過佢地啦

90% 解放軍 10%柳記

唔係自願報名架咩

包到咁，所以先叫飛虎隊

ok變到，我地都有數字幫同和記，睇下邊個人多? 黑警毅進防暴狗叫屋企人開定電視，黎緊大把兄弟排隊埋你單

則魚沖

呢班人唔屬於hkpf
係做SC其間嘅所有行動都唔會影響佢地係CS嘅apprasial
做起野上黎係比正虧警更加冇負擔

佢地不嬲都慣咗閂埋門係倉招呼啲重犯嘅..你估佢地有幾克制?
唔好唔記得柳記係有過打死犯嘅往績..對佢地有期望只會你自已失望

就係呢100個令到冇得出手果班個名臭哂

一係就100個累全家，扭記點會唔知呢100個係邊個
一係就令到扭記主動全家出動幫手

包得仲冚過真警甴

洗唔洗咁撚高大

唔撚驚死呀,本身已經大把仇家,依家又多一大班化家

或者根本係支那曱甴

包到咁勁似啲isis

冇可能！呢班100隻特務曱甴係自願認頭去做。可想而知係正宗死曱甴

Push

懲教啲人好多都好藍 特別係老一輩個啲

你唔係信呢句呀？

唔係用嚟守狗宿同政府野咩

公平d
無水印無link無quote
又唔使咁講野嘅

佢哋對上一次作戰係呢單↓。
【監獄風雲】外籍囚犯佔領飯堂罷食 懲教署區域應變隊出動平息

解散警隊，香港獨立。

我信係自願，大把藍屍啦

分化？

吸二噁英咪靠依啲囉

其實係咪犯黎 所以先有識認

唔好再講呢D廢話啦，咁會害死手足，今日做得警都唔會有人性

個個米八咁大份

自願加入
所以出得黎既都係深藍

點解覺得佢地勁 d犯咩都無任你打就緊係驚
出面有火有架生 打到佢地不要不要啦

成堆恐怖分子咁

懲教署女職員

真係懲教咩再換啲老解姐

到時真係黑狗偷食，白狗當災

你覺得法律同制度保護到你？

應該未住！新聞稿話負責守衞警務處處長所指定的政府處所（聽講話係政總、禮賓府、警署）

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

華記最鐘意個套？

【K Kwong請入】救香港人

對！做保安，原本做保安嘅👮調去做防暴，等盧偉聰多啲人手使。

全部公安

又唔算飛虎隊裝束 媽啊 好柒啊

同你講
呢100隻興起上嚟一定狼過哂班popo
全部心理變態

跪低含撚啦

落場嘅時候就會冇㗎啦

見到班所謂嘅特務警察
係唔係應該打佢地打得金D

巴,好撚巴

柳記啲痴線佬 打人唔眨眼
未判已經當你市民係犯咁打

包撚到咁成個恐怖分子咁

柳記 分分鐘狼撚過畜狗

食唔食雞翼！

調返轉頭諗，可能引到有梗新人仕加入

打人黎講一定狼死過速龍，好彩暫時做住守衛先

D

唔會啦 高層永遠係藍

九成去守旺角狗窿

on9
呢班分分鐘仲癲過黑警

精神病患者咬佢幾下,幾勇武都係無用

我指班低層
A貨飛虎好似冇保護到個人資料
入面做既都會估到係邊D人啦

係我就快D搵老公搵仔報料

user name 同你好襯

可以預計呢班會直接衝埋嚟打 同埋佢地有手槍型防暴槍 會跑住射擊衝埋嚟

講一樣事實，你哋知定唔知？懲教其實一直唔妥警察，而海關亦唔會同警察fan。懲教以前一直被警察騎住已經好唔順超。以前英國政府管時，2邊獨立，所以大家可以各顧各。但被支那強佔香港後，被迫要歸納警察內under警察，懲教更加唔順，但懲教高層無q用，無辦法反擊，所以跟咗警察一齊。我好相信呢100名懲教署人員，極唔願意睇警察家屬。大家可以呼籲鼓勵懲教署人員，叫佢哋努力當係懲教所睇犯就得，佢哋唔係魔警咁嘅能力執法。大家唔好將懲教員敵對。
利申：我有親人以前曾經係懲教人員，佢已經無做，所以我知道懲教同魔警唔妥。

on9大把獄卒藍過阿凡達

唔係自願報名 咁都唔排除有藍絲自薦既

想睇獄甴 有無黑警咁受到氣 任屌唔嬲 第一日屌到佢喊

自願加人根本係仇恨到抗爭者極點先咁做，就算係藍有d腦都唔會加入自己奶屎上身，又俾大屌又俾人起底搞全家，可想而知呢班仆街幾撚惡毒先會咁做

跟本懲教D人 FIT過黑警好多

完全係 做人做狗自己揀
然後呢班人揀做狗

撚係黑警咩 老解就老解

收皮啦，柳記同警犬一樣仆街咋

沙皮狗！

我唔知e+點，因為冇做好耐，以前真係咁。

江派習派 既 懲教黑警版本？
依100個出黎既都係自願 藍到發黑

唔好撚放流料啦

明白，咁呢班100人要出嚟死，唔通唔比佢死咩！

唔係流料，我講97前後。e+變成點唔知，親人已冇做好耐。

咁e+變晒我唔知，因為以前係咁。

下次見到 應該會講出口
我今日心情好撚曳呀

之前唔係話係全部都係懲教飛虎咩
正正常常都唔會自願啦 又要比狗點 出街又要比市民屌 仲要守門口冇得玩武器 冇得出街打人
平時係個監倉行行企企又一日 係犯面前又可以扮大佬
要幾on9先會自願申請去做狗

就係懲教曱甴，呢班心理變態ge唔可以用常理理解

但個堆唔會申請做獄卒曱由
做得獄卒曱由九成係仆街

笠撚到成個強姦犯咁

少咗個撚字，意境爭好遠

明白

收皮啦，我屋企人直頭係懲教飛虎一員，
佢話肯出嘅都係自願性質，藍先會肯做，可以當狗打

比犯更像犯
包撚到塔利班咁

正義之師

我講以前英治時期，同埋我講咗親人以前做過懲教，係以前呀！咁e+呢d真係變晒，同埋佢哋自願出嚟！我點銀知喎！

Special condom

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

佢哋最多𢴇頭𢴇尾，黑警點會比佢哋領功你諗下。

未又係老解

呢班一定係好撚好打 而且查過曬係愛國份子
一定唔會倒戈 政府不會捉蟲入屎忽